trump trump 又講野

大家點睇

5明

藏頭詩

佢鐘意食咖哩

吓?

🤔